{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001086",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "속초 등대비치 호텔"
    },
    "text": "2019年2月に新築された灯台ビーチレジデントホテルは束草灯台海水浴場の海岸沿いに位置しています。 ホテルは青い海が涼しく広がっているところで、涼しくてリラックスできる場所です。 周辺には屋台通り、灯台展望台、横浜·東明港·長沙港·観光水産市場、市外バスターミナルなどの施設が隣接しており、観光にも便利です。 ホテルでは荷物預かりサービスも提供しており、客室はタイプ別に予約順に割り当てられます。 チェックインは16:00で、チェックアウトは11:00です。 レイトチェックアウトをご希望の場合は、追加料金が発生します。 すべての客室は禁煙であり、臭い食べ物の持ち込みや調理はできません。 また、肉類、天ぷら類、魚類の調理も禁止されています。 これは次のお客様のためですので、必ず守ってください。 ホテルは無料Wi-FiとBath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシ提供)を提供し、駐車スペースが狭いのでホテル近くの無料公営駐車場を利用したり、ホテルの駐車場を利用することができます。 人数追加時に追加料金が発生し、寝具の追加も可能です。 また、客室によって調理が可能かどうかが異なります。 キャンセル及び払い戻しポリシーはチェックイン日を基準にお客様が予約をキャンセルする時間によって異なり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。",
    "QA": [
        {
            "question": "灯台ビーチレジデントホテルの立地はどのような場所ですか？",
            "answer": "灯台ビーチレジデントホテルは束草灯台海水浴場の海岸沿いに位置しています。"
        },
        {
            "question": "ホテル周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "ホテル周辺には屋台通り、灯台展望台、横浜・東明港・長沙港・観光水産市場、市外バスターミナルなどの施設が隣接しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何時からチェックインが可能ですか？",
            "answer": "ホテルでは16:00からチェックインが可能です。"
        },
        {
            "question": "ホテルのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "ホテルのチェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "レイトチェックアウトは可能ですか？",
            "answer": "レイトチェックアウトをご希望の場合は、追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ホテルの客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、ホテルの客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "ホテルでは何を提供していますか？",
            "answer": "ホテルでは無料Wi-FiとBath Amenity(歯磨き粉、歯ブラシ)を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場が狭いので、ホテル近くの無料公営駐車場を利用するか、ホテルの駐車場を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "人数追加時には追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、人数追加時には追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "客室によって調理が可能かどうかが異なります。"
        },
        {
            "question": "キャンセル及び払い戻しポリシーはどのようになっていますか？",
            "answer": "キャンセル及び払い戻しポリシーはチェックイン日を基準にお客様が予約をキャンセルする時間によって異なります。"
        },
        {
            "question": "未成年者はホテルを利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではホテルを利用できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 418,
        "QA": 466
    }
}